[找數] (極醜惡Boardgame第二回) 千億探長之出得嚟行預左要還

上回提要:()

上次我地POST左隻GAME同整左個抽獎

多謝各位巴絲熱烈支持, 呢兩個禮拜我地都陸續約到人出嚟試GAME
根據正評數, 我地而家總共送出10隻GAME
因為技術問題，所以條抽獎片等到而家先拍到,SORRY
片:

條片其實只係想證明我地真係有抽到, 重點都係得獎名單
得獎者如下：

Bomdia #60643
DMM_AV破解員 #24534
串過碼頭姑喱 #33673
切啫琢磨 #52032
吾你老母咩 #20422
桂小太郎 #36820
歷膏 #38044
殊頭同龜 #7382
老鼠夾 #20312
銀灰色的死 #31827

抽中左嘅巴絲請fb pm番我地/TG搵我地約時間拎game
FB:
TG:

抽唔中嘅巴絲唔洗失望，我地嚟緊都會喺fb每個星期搞多次giveaway
詳情記住like 我地fb

想試GAME隨時歡迎聯絡我地
順便POST下血汗工廠整PROTOTYPE嘅相

CUT完大概係咁

支持

Nice

得獎嘅巴絲記住聯絡番我地約時間拎game

想直接買

幾時有得買

冇我份

多謝巴打

好耐之前試過game 好好玩 想買